聽講er sir個仔今日好威？

翻學有校長接？

咁好睇?

TG GP講

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

接完成班同學仲唔啤尻佢

睇下邊個仲夠膽同佢玩

咁撚把炮,班黑警係咪日日送返學同接放學

講真 咁樣更加冇人敢同佢玩

日日OT日日賺，你識條鐵咩

咁先正 係人都認到佢個仔

on99
原本唔知都變知

同學仔識做啦
唔好同d狗仔傾計,食飯

你咪接囉 又入唔到校園

依加冇人唔識你個仔啦

成世人要做裙腳仔

咁咪更加比人杯

個個小朋友都識佢lu
校園風雲人物呀咁威威

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

入到裡面咪又係死

肛永長
你個腦真係生係個胚門到

肛永長
你個腦真係生係個肛門到

可能有個伴讀阿sir坐隔離

做到咁
邊個仲敢搵你
間接俾人杯葛

佢個仔仲有冇朋友呢

成班警保護佢個仔, 咁其他警啲仔邊個保護?

已經威曬
唔知個仔點諗

保護足全年呀笨

接到幾多日呀

屌，呢D以前先比人杯得最勁

痴線一陣屈我襲擊佢點算

習公主都冇咁巴閉

毅進

有無相？想認識邊個學生咁威水

有無人知佢係咪 hku engin?

全校都識佢係狗仔了

呢種小朋友遲早自殺

太子出巡咩 屌你

Er er 仔，花名mode 啟動

杯鳩佢啦

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

白衫個仔咁撚大支野
唔知老散D仔又係咪咁

點解要用納稅人錢送隻狗仔返學

全世界都知邊個係狗仔
班撚樣真係冇腦嫁喎

邊個group

依家幾十個 group

er er er

原本唔知依家知

原本都冇乜人知
而家通晒天，唔排都對唔住自己

唔使排啦，邊閪度敢同你玩
GROUP PROJECT都彈開唔同你一組

無架喇,無架喇

接得幾耐啊 咁多人力物力

呢d應該無ot啦

er er sir

唔知都變知啦

保護到一世?

振中？

教育局副局長個仔之前咪...........

小心D呀, 因間同佢個仔玩玩下
HI到佢少少, 成班差佬衝出黎打獲金嘅你呀

真心唔係想排擠佢都唔敢同佢玩啦
講笑唔小心串親佢、pe堂唔小心撞跌佢咪仆街

呢招邊個諗出嚟

應該搵愛護動物協會接啦
搵個籠入住佢係班房上堂咪無人蝦到佢囉

最穩陣 去大灣區讀書啦，鄰國最安全呀

佢個仔今次er都唔識er啦
受寵若驚

我要你手上包媽咪麵 如果唔係我話比daddy知

Wfc呢班condom

睇佢接得幾多日

今日vip

出晒名啦 睇你點死

想畀多啲人知，連過路人都知埋

拍劇都有講呢D暗牙底睇住算啦
邊有人喧揚行出黎話我比人保護緊啊 唔好點我
咪姐係自己幫自己個仔杯鳩人

江呀

呢D傳統男校玩杯葛玩得仲撚勁
D同學仔既屋企人分分鐘好撚把炮

報警冇撚用

er sir真係蠢撚過閪

屌，好撚威水

唔知邊個係er sir個仔呢

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

全日陪佢上堂囉

神助攻

智將高招

笑死
全世界都知邊個係佢個仔
肛蛇真係豬咁蠢

我係佢就送個仔出國讀書啦

仲有人敢行埋去?成功爭取孤立小erer

出咩國呀，咁撚愛國，回國讀啦

佢D同學係佢身邊講錯野會唔會即刻告非法集結
為安全都係唔好講野

唔唔唔.. 鐵達尼號

好威水喎江永er

erer仔真係多我你唔少

我老豆係警察 唔同我玩你就知死

推

on9, 咁會有朋友我切

自我隔離

大聲講野變 襲擊

多得

納稅人錢

小息時非法集結

成間中學都知道佢係狗仔

本身都唔知
依家咁高調真係唔駛旨意有朋友

同學仔識做啦

狗女呢

謝sir會唔會交代仔女今日開學情況?

佢個仔心諗:
玩死我咩大佬

威哂啦

睇下保唔保到一世,唔好咁遠,18歲當你嬴

可以周圍非禮女同學 唔配合即拉

本身撚知邊個係你erer sir個仔咩，而家通晒天你話你班死黑警係咪腦裝屎

:我個仔點算ar commander?

記者朋友今日會唔會問佢仔仔係唔係有特權?

好憎個囝

er er sir 個仔先係仔
其他狗仔都係condom

屌你老母，用納稅人錢去車你個打靶仔返學

非法集結..萬能KEY..小息多於三人集結呀

子女相呢

操場舉黑旗

本身唔係咁多人知，家下全校都知

特權階級 好威

納稅人俾咁多錢你去保護自己個仔，諗起都on99

more

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

真係ip都唔洗check
入得st paul, 個個都醒目仔, 撚狗真係easy job

有冇全家照

完全on9

唔咁做我都唔知佢係狗仔狗女喎
咁叻 跟埋入課室啦

小學邊會有人杯 大家小學就識杯人？

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

就睇下你接得幾多日

點解唔識??

小五六大撚把lor

咁多隻警犬保護一個無名細路
佢地覺唔覺羞恥

可能佢覺得自己好威威呢

豬隊友

正，可以強姦女同學

係

終極智將

裙腳仔 咁大個都唔敢自己返學 垃圾

名校果D細路, 串過馬撚

岩啦 食飯同校長食 小息同校長玩 pe堂同校長一隊

打波打機同校長

小學雞先最無人性

另類杯葛
D犬完全冇企喺個仔角度諗野
我40歲都知個細路瘀到想搵窿捐

性愛都有校長個肛門

個仔急屎急尿去廁所洗唔洗人陪????

你老母，咁撚過人工仲用公家錢做私人野？自己請保鏢啦仆街

濫用職權同公帤，憑咩做特權階級？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

本身唔知。依加冇上網都知邊個係er sir個仔

目標鎖定

幾佢接得幾多年

由原本唔知係犬二代都變幾乎成校知

單機做group project

今日VIP
聽日RIP

特權階級等被人杯

屌，自己人幫佢被杯葛

解放軍剩係識摺被,同香港軍隊軍隊學嘢啦,你睇幾威
我諗個校長鞠埋躬

狗仔：豬西s，你地搞咩傢伙丫

官二代、特權二代！耀武揚威、狐假虎威、敬而遠之！

邊間學校咁巴閉

笑撚死, 咁高調送返學接放學,
咁喺學校入面要去廁所點算有駐校狗未?
有嘅話仲可以幫佢擔住條野

本身低調就冇咩知依家就個個都知

派隻狗入去陪埋佢上堂呀笨

嘩，哩啲中式嘅手法真係諗佢唔到。
原來好似冇得玩，又繼續有得玩。

學校做得好 最好日日都咁送er er仔返學放學 啲同學啊 接送返學既家長就識做架啦

🍮🍮🍮

警車做校巴

大sir個仔就有人保護，其他毅進仔呢？

同人講自己個仔係特權階級

笑乜鳩 咁樣先啱

校長需要跪接權貴二代哦！

點解得佢個仔有優待 藍衫犬仔 就要受盡委屈 係咪有特權

曲線爆邊個係er sir仔咋？做得好校長！
呢次仲唔知target係邊個？

呢種無私顯見私，根本係挑動其他學生情緒

權貴子弟

毅進仔

St paul唔係男校咩

毅進仔重返校園

快d同佢做frd，再搵野入佢

咁把炮 好叻叻呀
咁咪全世界都知佢係er er 蛇個仔

on9 浪費警力

北韓啲人去大陸讀書真係有伴讀書童，
其他人唔可以同佢地傾計

佢哋得狗嘅智商 咁上下架啦

謝狗個仔嗰邊都好似有
唔知班狗奉命去保護人地啲狗仔係咩感覺呢,而自己嘅狗仔狗女無人保護
低層condom仔好慘呀

st paul (boy)

犬仔犬女記者會

係wo
咁非禮唔撐警的女Miss

早會仲唔係非法集結？

你好,我地今日黎左位轉校生,周星星同學

撐唔撐都可以

無知一問

白衫老豆叫其他藍衫老豆去護送佢個仔

咁藍衫老豆個仔邊個護送？

叫班散仔狗嘅仔女情何以堪

笑死 依家全世界都知道

Good point
Where to complain

睇黎你個仔準備可以單機
父債子還啦
江永祥你係需要為你自己講過既野負責
日日4點鐘就係到亂講野
不分是非黑白
快啲搵盧萎聰申請返間安全屋先啦
再申請24小時貼身保護
咁先係一個美好既童年回憶
人地都係校車接送
你個仔就警車接送

鬼叫你老竇係散仔 冇架

陪埋上堂

咁佢個仔係咪以後都一個人坐喺校長室上堂由校長親自教授呢？🤣

返學 返成咁 人生中有咩樂趣 分分鐘睇唔開自殺一路好走

推左行動po 或者其他資訊po先
請善用不推文回覆

有無st paul人FC

唔講以為咩高官出巡

同托兒所啲阿姨有咩分別 人地仲有經驗過佢

認真問，第一張嗰個係點過，點解推得郁？

頂 班警察咁玩er sir個仔呀
咁樣呢種先會蝦多幾錢重

駛唔駛逗住佢條JER仔去廁所咁?

個仔多得佢唔少
如果原校升中學，有排比人講

有冇相？

你係咪有特權，你係咪大撚哂

你班ON9仔 而加係ER SIR個仔杯9你地呀

謢送埋佢去廁所啦，笨！

condom老豆 condom仔

佢地保護開黑社會 保狗仔應該算光榮

唔杯正傻仔

接佢放學先了 小朋友咁得意
想錫啖佢

成就解鎖
伴讀書童

屌, 入到課室咪又係比人欺凌
捉入男廁玩番夠本

大sir個仔就有總統級排場送返學
散仔個仔就頭dupdup返學

打撚死個不孝子

真係好安全
安全到冇人會再理佢

自己有仔女但又要on duty去保護人哋個仔啲阿sir有咩諗法呢人哋個仔係寶，你同你仔女一樣係地底泥，做人哋隻跑狗咋！

呢個好笑，佢個仔俾人杯硬

叫佢講下我的志願？

一講鳩痕 大把女警送上門

夠彊咪上堂企埋係隔離睇住

唔洗做咩喎
係佢面前同隔離細細聲傾計就得

同學仔：你阿爸好型啊，可唔可以搵黑警叔叔同我哋合照

唔好話杯
不過比著係我就唔會行埋去囉
唔好話我地依面
深藍果班都唔敢比D仔女圍過去啦

condom黎既姐
唔好浪費資源

咁辛苦入龍校唔直升？
我就唔信啦

連登仔應該眾籌請隊保鑣長年護送，前呼後擁，鳴鑼開道，好不威風！大陸有得你講，讀書再叻，都比唔上我老爸係官，一個公安、城管都可以打橫來行！終於，香港係第一☝️！恭喜🎊🎉🎈🍾️！黑警特權可以騎在人民頭上作威作福啦！

今日先第一日
st paul仔有排玩

上課室 厠所咪知

睇你護到幾多年
個個係大自然自由生活佢個仔就焗住係溫室

公職人員行為失當？

有無男校巴打記得快樂的角落?

Er er er sir

皇軍入南京

我地交稅就係比人咁用架啦
之後仲交唔交呀?

本身都唔知邊個係 依家全世界都知啦

真 個個都知佢係邊個接少日都 無學生同大家報串既
無事既

同黑社會吹雞接大佬個仔放學有咩分別

港島線油壓好似要好撚好撚大力先得
學定雙手支撐兩面閘機咁跳

麻布袋GET

我超超超超勁 有警察叔叔護送 又有校長接

遲啲裝甲車接送

黑社會大佬係唔同啲

可能會

btw咁出面，小學雞唔抽你就奇
好大既官威喎

除左佢其他狗仔狗女返學情況呢？

有錢男校好L痴線，撚到佢自殺都仲得

實體文字獄

st paul仔表示恥與為伍
希望d師弟做到野

接到大學畢業

通常都讀屋邨學校仲慘

「哇 謝同學 你好威喎 又有自衛隊 又又變身器 唔通你係咸蛋超人？」

哎呀
同學仔好好睇住佢啊
好好照顧同學仔啊

放心，校長會安排同學喬裝成狗仔嘅好同學 同佢地玩㗎

開學至少可以揸返警狗嘅春袋

係時候睇下佢咩樣

如果有其他犬個仔真係比人接放學
啲犬就會諗 點解人地個仔條命值錢咁多
有咁多人保護 但自己個仔就冇

全校都知邊個係er蛇個仔了
不同年級既學生都有共同目標了

下 交咁多稅原來咁用架
唔交稅了

重要搵ICAC

Push

跳樓要快快快快
唔好等下個禮拜

威啦同學仔仲唔快d同佢打好關係

我唔係讀名校 但出黎做野識過一個
係完全痴撚線架 表面上好似好正常
但佢個心係無時無刻諗住點玩9人

保得幾多次
一齊上堂 一齊去廁所?

話撚左
啲警察而家係貴族呀！

日日接送羅

請保鏢陪埋佢上堂啦

我唔信學校冇人唔識佢

去校長室上堂啦

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

唔搞大龍鳳平時撚有人知你老豆邊個咩

你接得一日 接唔到第二日

想睇圖

單佢機先係最高境界

男校無女仔，玩得更加放

保護到佢大學畢業啦！
等佢一世都冇朋友
自己老豆玩死自己個仔，班黑警果然係心理變態

名校仔玩欺凌有機會玩到佢自殺

緊係加入佢
然後組織學生會
x哂其他男同學極權幾咁爽

冷暴力

嘩，區區一個學生，地位竟然咁崇高，咁有特權，咁高待遇，做着佢同學又點敢高攀同佢做朋友呀？直情唔敢同佢傾偈，唔敢同佢玩啦！佢都係註定冇朋友喇，唔好怪佢啲同學唔同佢玩呀，係個校長同理班黑警將佢隔離咋！

邊有人夠膽同佢玩

記者會記住問下佢係咪好驚驚呀

好大既狗威呀

特別關心，每分每秒都問佢肚唔肚餓、洗唔洗去廁所打左飛機味

嘲諷
漠視
拒絕接觸

完全無違法

做大佬了
成幾十個差佬聽候差遣
邊個唔埋堆就拉入廁所打

有特權

大學見大把d 名校有錢仔
班友真係癲佬來

公器私用

威啦 出名啦 全校都知你係狗仔

接得幾多日？我就唔信永遠都咁大陣仗！

唔同你食飯 唔同你做gp project
依D先最恐怖bor。。。

可能狗仔係學校不嬲都作威作福呢

有無後續
原本d人都唔知

er er 仔

警司呀人地

Er sir 威啦🥳🥳🥳

本來都唔知邊個係佢個仔，以家知了

多謝自爆撚

Er sir 係咪HKU engin?

可惜, 無圖

唔小心負皮左
威啦成校都知你邊位

記住日日接送丫 唔好停

個校長日日出黎接人，變左日常工作之一

校長真識玩

警察智商無下限

老散condom自己就開OT保住大sir個寶貝仔
自己個細路就

佢啲同學仲驚過佢啦，容乜易唔覺意稍為行近佢十呎範圍，就突然有速龍隊衝過嚟，無差別亂棍扑啲同學頭呀！

FEEL到本身ER SIR個仔都係難頂果D

所以對佢黎講無咩所謂

可能好似逃學威龍咁有個卧底扮學生。。

咁大陣仗 方死人唔知

總統個仔出巡

er .....er ....我個……er仔…好…乖 唔好…er搞……er佢後……面……

太子站啊！手足咩野事都無人知！
緊急！！想了關於831血洗太子站既入來

行得正企得正，驚閪

er sir同謝sir個仔都係st paul boy?

濕九打工仔，用納稅人錢請保鑣，公器私用
全世界只得香港咁

又唔好咁樂觀。。

連登又黎同溫層

有錢佬多數藍

可能入到去大把朋友

反而有D黃既可能俾人杯返轉頭

成功第一步

Last一項冇朋友

快D比間水飯房佢個仔啦，學校咁危險，要一對一教學先得。

變左貴族

唔好返課室上堂囉

警力可以咁幫屋企人做嘢既咩？
痴撚線

訓導:阿sir今日心情好撚曳啊

大蛇：老散做返好condom既職責啦

今次想扮老豆做消防都唔得喇

傻啦
根本今日就會成班狗狗同佢食

咁咪濫權？ ICAC做野啦！

笑死人日日坐狗車返學

睇下佢接到幾多日

極醜惡

好快就唔係香港讀
政府出錢

ER 我老豆 ERR...係ER...警 ER 察 ERRRRR

日日俾人冷對待
睇佢唔到
唔洗打佢恰佢都已經夠陰公

SPC..........精彩囉

利申：SPC畢業，被玩過一年

我有五條2唔知教到乜

最好就日日接啦，到時全校都知道佢係邊個之後，萬一接少左日。。。
阿sir加油，要好好保護佢
我支持你地日日都七點派成條team去接佢架，不過唔知有冇ot呢唔係工作範圍好似冇架bo記住唔好出OT，一陣又比人話你地囉住糧公器私用向OT say no

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

跟埋上堂毅進都要進修下

你話呀

陣間就入學校射崔淚彈

殺晒你班連登仔女

黃絲校長，驚佢冇事

應該係幫人地杯鳩自己個仔先啱

齊來杯er仔

Invisible

er仔仲有無朋友架日日同校長食lunch?

不如gem 埋機鐵線d 站

咁撚勁，叫差狗行埋劍禮+軍樂呀笨

記得嗌埋yes my lord喎

特權階級

死啦，又唔係咩達官貴人，仲點會有人同佢玩同佢一組？

自己常幫手欺凌埋個仔一份辛苦了we sir

有咩特權咁做

圖都冇張
er er sir個仔係咩樣

犬兒

日接夜接到佢無社交生活。黑警幫手實現欺凌

濫用警力啦
該校嘅教職員同學生都無話要搞佢個仔
派咁大班人出來逼大家同佢個仔玩呀？

要落手 都唔係第一日啦
反而應該關心佢同佢做朋友

上左就唔落 自然gem到hehe

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

有無上堂嗰時坐係CID叔叔大脾上面呀？

杯到佢退學

4點放問ever we sir

記者：今日第一個上學日，你覺得警員子女上學情況安全嗎？據同校家長表示，貴子弟所乘校巴獲軍裝警員上車保護，亦好似有衝鋒車開路。請問以下是為督察級人員子女特別提供的福利？其他員佐級警見子女有需要時可否獲同樣待遇，以體現警方處事公平公正公開的原則？謝謝。

屌你老母咁驚就死撚咗佢啦父債子還玩撚死你仆街仔

真係唔係扮𠺢喎

無人歡迎特權

咁撚犀利
st Paul 仔咁醒目唔駛人教啦

係就快

講你就信啦 下下證據你洗唔洗貼張身份證上黎話你係香港人呀屌你老母

自己令自己俾人杯

呀仔問：老豆，點解返學要有警察警ge?
肛蛇：老豆吾想有任何人對你欺凌。。。
呀仔問：點解要欺凌我…老豆，我平時係學校好乖，好多朋友。真係有人蝦我，大家會幫我架。
肛蛇：吾係你問題。。總知，老豆為你好。
呀仔問：我吾覺得好喎。。(心諗：瘀到爆又無哂朋友玩)。老豆，我睇電視警察都日日比D街坊叫收隊，算吾算欺凌？
肛蛇：都算，個班街坊正暴徒。。
呀仔問：咁點解特首吾派人保護警察，由得佢地比人欺凌呀？
肛蛇：Er…er…
呀仔問：係特首吾派人保護警察自私定係老豆你派人只係保護我一個先自私呀？
肛蛇：Er…er…
呀仔問：係咪警察被欺凌又無人保護，所以成日打左D示威者先，又成日叫人shut up。係咪警察打左先，打到D示威者無力出聲，驚之後就吾會被欺凌呀？
肛蛇：Er…er…
呀仔問：老豆，聽日叫警察叔叔吾洗送我，我知點應付欺凌。。。

好快中年大肚脯做轉校生保護

可以周圍非禮男同學 要搜身 由屎眼開始搜起

去大灣區啦

佢個仔個樣本身已經夠特別
再加埋個狗陣接送
D同學見到仲唔笑到佢有病?

威過李鄭

哎呀，molamola er sir個仔以後冇朋友啦

低級毅進狗：大sir個仔女就要我保護 咁我個仔女呢？
大sir帶頭搞分化

總統子女級別

明明冇人起到佢底 依家自爆
上堂一個人 食飯一個人 咁就冇人搞到佢喇

最好笑係條友只係pprp 剩計政府都其實好細粒
傳統名校入面大把人高級過佢 搵錢多過佢

利伸名校撚

屌你老味，就呢個理由，已經夠我要推翻呢個政府啦

校長有無鞠躬恭迎聖駕？？

我都覺得係
扮野都話無事
依家好似看監犯咁

仔：我爸是er sir

江永er正傻閪

erer仔比佢害撚死

唔緊要，er sir個仔有咁多狗陪住，唔會寂寞

好好奇er er sir w唔睇自己老豆 當佢神咁拜 定係當佢大話L

正呀
咁謝sir呢

唔自殺都會心理有問題

公務員D4級以上人員子女上學也可能有風險，警方可否按家長請求，實行同等級數保護？

你班撚樣練好體能先出黎呀

老散 冇得保護自己個仔要保護人哋個仔

push

睇你班黑警送得幾耐

D狗係咪做埋伴讀書僮跟出跟入
學校比唔比帶寵物嫁？

名校生d家長大把臥虎藏龍
你er sir算老幾
學人玩特權階級

d 高form 識做啦下話

咁玩法咪點晒相

自爆
無聲杯葛

要屌你都唔使今日

日日保護啦夠膽就

聖Paul 咪中產
你咁搞差佬 隨時查埋你公司睇下有咩唔見得光既野

你估邊個驚d ?

咁大支野 我唔同佢玩啦

本來無人知，而家通晒天，警犬啲智商......

亂傳假野，同五毛無分別
blocked

自製水飯房

佢個仔有勁多警車、警員保護，其他警員嗰啲仔女有冇？
係咪全部警員子女都有同等待遇？定係只有警隊高層子女先有特別保護？

大家唔好咁panic,講下輕鬆嘢，好細個嘅時候睇過呢套電視劇，到依家都忘記唔到劇情，

“It's a world much like our own, yet much unlike it. A twisted mirror of reality, in which a man can find himself cast out, made invisible by public acclamation, belonging no longer to society, but only to the gray reaches...of the Twilight Zone. ”

Mitchell Chaplin, a man living in a world parallel to ours, has been found guilty of the crime of "coldness" – of not being friendly or open enough with those around him. According to the State, his punishment is to be rendered "invisible", a social outcast, for one year.

我建議警員實行埋家長送飯服務！安排警察子女食警察既狗糧！以防暴徒落藥！

建議警察可以喬裝中學生同個仔玩

其他狗既仔女變晒condom
慘慘豬

呢個真，你算老幾，呢d學校入得去大把有背景有家底

屌你老母臭閪 D警力721死撚哂去邊
納稅人出錢俾你班權貴謀私 好撚野

呢D算唔算濫用職權?
係咪可以投訴得?

普通一個警察個仔都搞到咁大陣仗 香港真係痴撚線 浪費人力物力 但睇佢可以咁搞得幾耐

我識個st paul 仔黃到仆街
老母係人大政協
查到咪即管查

柒頭ER

有冇人知佢個仔form幾
如果係低form佢都幾多年要捱

利申:想恥笑佢

佢保護得邊個？幾個二奶唔知幾多個私生子

個個都唔同佢玩佢查得邊個？

查公司係hkma/sfc 做，狗狗識條毛咩

咁大排場 只會嚇親其他小朋友
今次真係多得佢老豆唔少

政要咁撚樣

PUSH

我睇你保得佢幾耐

肛蛇出得黎行，預左禍必及妻兒

唔緊要架
一個學年有咁耐

陣間借完佢枝筆唔記得還會唔會比學校記大過
好驚啊都係唔好同佢玩喇

呀sir又呃ot錢

St Paul 不嬲都係革命家/政治家搖籃

我想再強調, 黑警憑乜撚野叫做sir, madam, 慳d啦, 狗黎咖咋

巴撚閉！！！

特權階層

唔好同佢傾計啦
淨間講左d野唔岩聽比人拉

有人保護無朋友仲死

睇下佢身邊有無幾個大大隻隻既男犬扮小學生保護佢?

成個警隊得佢一個有仔？
藍衫你地保護好自己仔女未啊, 走去守人地個仔

tg grp 有間學校嘅老師講
間學校有人罷課, 但得好少
而且無乜人杯鳩狗仔女

其實唔係真係有咁多人做得出.
個個得把口

好撚7
不如上堂都由校長親自教啦 唔係實俾班同學笑到面都黃
宇宙級裙腳仔
黑警睇唔睇撚到呀
this is only the beginning 班靚仔有撚排同你玩 做咁撚多陰質野唔使受呀
就由狗仔女開始

直頭翻學係直入校長室
都唔知係er sir個仔係校長定係佢

比佢問我問題

答錯我怕比人告暴動

嚇到我唔識講野

只係講到er

eer er er er er er

睇你保得幾耐

日日去接放學

成街都知佢係警黑個仔
咁撚威 少爺仔出巡咁款
等同學好好招呼你啊下

出得黎行 預左要還

個校長係咪玩鳩佢

總統規格接待
全學校都認識ER SIR個仔

屌佢咁做邊有人會夠膽埋去佢到
自己帶頭杯葛自己

嘩，特權階級呀
其他警察子女怎麼沒有這樣盛大保護呢

咁仲有邊個夠膽同佢玩呀

自己先弧立自己

Erer 行得正企得正怕乜勁呀？

真心目光都唔敢望佢

真定假啊

圖都無張叫人信

啱啊 講到咁誇張 一定有人有影

放左包煙落隻狗仔到

喂 多謝哂喎 st paul同學 識做啦？

樂見 父債子還 天公地道
即管話我涼薄啦左膠

哇, 警車護送? 係咪納稅人既錢嚟?

如果你咁撚樣都得, 點解其他警員唔可以啊? 點解其他白俾藍衫警員既仔女要承受獨自追學既風險?

江永祥大晒咩, 唔公平喎, 應該全部警員子女都可獲警車接送先啱! 班暴徒好兇狠架!!

好廢阿 一世都係靠老豆保護 睇你接到幾多日啦 香港人好善忘 但我好撚小器

邊個夠膽彈開我，我叫爹d追佢入車廂扑9死佢，再射崔淚彈局死你班連登仔

毅進仔有得讀st paul 呀

有冇圖/片j下

邊個夠膽蝦我，我叫爹d追佢入車廂扑9死佢，再射崔淚彈局死你班連登仔

點解會可以用公款黎做私人保鑣？

你再串鳩我老豆口殘，我就叫爹d追你入車廂扑9死你，順便射崔淚彈局死你班連登仔

邊個蝦我er仔，我叫爹d追佢入車廂扑9死佢，再射崔淚彈局死你班連登仔

你都on鳩，無OT仲同你接出接入?

出國點派兵保護佢？
成班搵仔都喺外國
邊到安全
最好搵個私人老師喺屋企上堂
反正軍政府
就算個仔無12年教育
er sir咁堅揪點會有事吖

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

濫用公帑

邊個夠膽集會，我叫爹d追佢入車廂扑9死佢，再射崔淚彈局死你班連登仔

叫佢幫下手問佢老豆，點解721元朗冇差佬？

咁非禮男同學囉

如果無，澄清一下都好。我真係戥員佐級唔抵囉，日日比d 讀多幾年書嘅白衫呼呼喝喝，有事就龜縮後面等員佐級喺前面比laser 射。警方真係要公正公平d 囉。無理由員佐級d 仔女就單挑，白衫仔女就有特別保護？付出同所得結果對員佐級公平咩？

四點記者會問呢樣好過啦

警力私用

帶頭杯葛自己

睇你接得幾多日

推到記者睇到

支持設獨立班房俾特權階層

阿頭叫到你唔肯咩
搵早班日班有幾難

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

全學校都認得佢仔女。吠幾聲

好羨慕呀 去小食部一定排第一啦返班房又有狗比佢當坐騎

以呢家軍政府黎計，社會排名 警隊3萬>林鄭>all

驚呀？

等有冇同學仔影下相拍下片

威威仔
杯撚死你

陪埋佢上堂啦笨7

班低級警犬做濕9野

831 太子站，有人被監生打死。

全英文教學。阿sir 食得💩 on鳩鳩坐響度

啱啦，班狗應該讀多d書

邊有人敢同佢玩
班狗係咪連中學都冇讀過

校長快叫佢退學,影響其他家長接送, 散播白色恐懼

心理攻擊比物理攻擊傷害大得多

有無同學仔講下

買野食：喂er sir個仔呀 全部比佢排先！ 然後推佢上最前
轉堂：比er sir個仔行先呀
放lunch/放學：er sir個仔未走 大家都唔好走住

犬政府

叫班防暴趕走其他學生 要er sir個仔買完先得

笑死

哦，大sir個仔真成村人保護，藍衫散仔呢？你地個仔邊個保？定係讀垃圾學校同成班支那蝗做同學？

本身啲人都唔知er er sir個仔係咩樣
今日就知道晒啦
Btw 謝蛇兩個仔係咪都有一樣待遇？

做多咗啦er sir

sin must be relatable to family

個個尖子

係咪諗住揸槍 逼啲同學同佢個仔玩

其他同學仔千其唔好行理去阿！

唔係陣間告你阻差辦公，進入核心保安區、封鎖䤼內阿！

Translation:

Police PR's son was escorted by school principal on 1 sept.

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

屌真係垃圾腐敗到

其實個仔會更同其他人有距離
其他人乜都唔洗做佢個仔已經有心理陰影
好波

本身有啲都未必杯佢，但咁樣就一定杯會佢

咁大排場點解冇人影架？？好想欣賞！！！

係咪入水飯房

軍政府

建議全日陪佢上堂
柯尿都陪住佢
無人敢埋身

真係慌死人唔知個個係你個仔名 你諗住保足一世？

校園欺凌可以由唔同情況引發
印度既種姓制度係其中之一
Dalit 學生係學校受到好多歧視
例如老師係座位表編排上 會編佢地坐後排又或者角落 從而減少佢地同老師既交流
午餐時段被分開坐 又或者用不同既碗碟餐具
佢地亦唔可以同其他同學用同一個廁所
答老師問題時候會被同學杯葛
希望同學仔可以留意番

係黑警先岩

有本事接到10月1

排9佢啦

人地個仔係學生你個仔又係學生
點解你個仔可以咁特別嘅
啲同學杯佢未

保得一時. 保唔到一世..

咁驚唔好返學啦

威威啦ER仔係人都識了

嘩，咁大支野

接到佢中學畢業

威了
同學A:歡迎er er仔同學喎
Er er 仔:(不屑)daddy叫我淨係同返狗仔狗女玩架,如果你再掂我我即刻扲警報器，拉晒你班暴徒走

其實有無erer仔而家張相?
幾歲? 邊班? 想搵臥底保護佢

做老豆嘅已經成功將個仔推去死，做過細佬你都知細佬可以欺凌到好絕

咁大陣仗

佢個仔小學定中學???

而家狗狗一更12個鐘，同看更一樣咁長，多出個4個鐘係補水/補假計

此地無銀三百兩，擺明叫人杯獲金
popo繼續護佢地d仔女,更易知道邊d 係po仔女

推
入左課室就

咁耐都未有相？

仔：gp project 你哋死掂佢唔好煩到我，死唔掂我一拉警報器，成隊速龍對你做咩我唔負責

好撚把炮喎但你咁樣即係唔知都變知

Er er erer 我無嘢講
柒到核爆

放心啦，犬兒本身唔會造，留留長慢慢玩。

清水倒書包，廁所淋濕身。
小食部小食倒入袋，整濕曬全張枱櫈。

夠我玩咩？等佢好慘咁上堂。坐都坐唔到。

驚就唔好返學。
有排同你玩

求相

識玩緊係見到佢講 ererererer

呢到係封鎖線!
上返班房!
邊個話你聽可以排隊!
樓上既同學!關窗!
圍觀既同學!盡快離開!
而家懷疑你地非法集結!

要求所有狗仔有同一待遇！

接到大學畢業啦 大學先危險

睇黎G4要併入警犬隊

講到咁大陣象又圖都冇張，好不孝

所以唔信住

大學仲簡單
搵個臥底扮演學生貼身保護

本來都係自己果班識，依家全校都識了。

其實得張所謂媽媽谷話係嘅圖
點解無人懷疑真定假

因為呢度係連登

叫江sir 4點鐘自己解話

本來唔知邊個係 er er仔, 而家知啦!

打份工 要做到個仔比人護送番學
呢份工真係唔做都罷

一張都冇流出，會唔係真冇其事嫁

接lo, 最好日日接, 接到畢業

董之英班爛仔唔拉既?

成世流流長 哈

得一個原因，就係佢個仔本身黑9人憎
正常一個青少年都唔會想有人跟住啦
佢唔係咁驚比人打嘅話仲唔拒絕？

最好日日咁

有本事你一齊上堂。否則。。。。

驚就唔好返學。

師兄係咪想講由屎眼入面開始

送埋佢個女啦！幫推上熱門
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

江永祥全家呀
p牌出post冇人睇到
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日
10.1 匪慶送大禮

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

真定假

相都冇張

呢編野比習總見到會點

細路最怕特別對待
仲要係成班大人

有無比個奶咀佢含住。

點解得佢有咁既對待 謝sir全家比人post哂出黎有冇人保護
強烈要求所有警員子女都要警察護送返學

葵興站有數名狗 係到戒備

咁班房入面有冇警員呀G4呀駐守先，廁所都要擺人守著喎

佢班同學仔係小學生....

而家得ER sir個仔係仔，我散仔個仔唔係仔呀 要求同等待遇，唔係就ER sir你自己落前線做

起間黑社會子弟寄宿學校囉，記住返深圳起呀

咪睇佢保護得幾耐 跟埋一齊監堂囉
邊個唔同佢玩即刻開槍head shot個同學

我係佢個仔都覺得羞家 叫老豆咪撚搞咁多野
但睇死佢生出黎個仔一定好串覺得好撚型

你估冇小圈子，一句我老豆係白衫呀質埋黎你d散仔後代仲有聲出?

班大人永遠唔知點解會有小朋友俾人杯，仲搧風點火

江永祥呀

幫手推呀
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咁唔係仲會比人排咩

終於有得入名校

可能啲同學上堂present個陣緊張er多兩er會有危險

陣間望多兩眼都話我有雷射眼射親佢點算

咁攪法仲生人勿近

佢兩公婆驚到del埋fb啦
幫推呀
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咁其實唔係保護佢
反而可能被同學仔杯到學都唔敢返

agree
被人杯到返成學一句野都冇講過
日日都係咁， 我諗唔洗10日佢連學都唔敢返， 仲對佢成長做成好大影響

DKLM 浪費警力

人地何家仔女返學都唔會咁保護啦

佢應該唔稀罕有人同佢玩

咁大陣仗相都冇張？

幾時先有人入去睇狗女

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

狗嘅全家

全校都知

有無相

自我隔離 杯都唔駛

俾projector照親跟住係班房舉黑旗呀

我又睇下接得幾多日
準備成為棄將

認真
俾人杯仲慘過俾人打
呢啲過份保護其實更加引起同學反感(如果係真)

都係果句
同犬犬仔玩 佢有咩唔高興 同佢老豆講
咁成家就可以俾佢老屈 等拉

醫好條痴利筋先啦
依依erer咁
問你食開咩味屎都要er成日先答到

頭先記招最後一題就係問有冇噉嘅事
麥射咗畀江答
最後江遊花園唔答就完咗記招 條友個樣似畀人知咗躁住走

有冇st paul嘅同學可以講下呀肛蛇個仔第一日返學識唔識到朋友

答完即走

Sir 你老母 佢叫 EH狗

小朋友唔會咁

唔同佢講野
特權人仕

有咩慘得過被老豆篤灰

咁樣係咪公器私用本身應該service大眾既 而家剩係serve佢一個

屌你啦，知唔知咩叫fact check?

咁撚惡 叫daddy接佢返屋企算吧啦

負評， 空口說白話

白衫緊係有優待，散仔就冇了，大家用行動話佢地知condom同白衫嘅分別

以前返學坐的士都有啲唔好意思 搞到咁同親手斷佢朋友有咩分別 笑撚死

咁玩法全校都知邊個係佢啦

同大陸無分別。特權階級

唔想被杯咪大義滅親囉

謝振中對打靶仔女呢？

上入學校有撚用咩
陪埋上堂 去廁所 食飯 放break
24小時貼身保護先有用嫁嘛
唔係以為送一送返學就嚇到人啊？
認真實俾啲同學仔笑到臉都黃

做到咁出位唔杯唔得啦

可以周圍非禮男同學 唔配合即拉

佢排左全世界

返到去比人撚到一棟都冇，陰公
癲起上來玩得乜癲
利申 舊生

師兄/弟

浪費警力

真定假
豬兜隊友黎架wor

遲多幾年畢業我一定會同佢做好朋友，同佢慶祝生日

謝蛇定江蛇個仔讀st paul?

你老豆咁威，唔同你玩lu

btw我懷疑我識你
我以前有個st.paul同學個高登名就叫周勤才
你舊時有冇用高登

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

有冇同學分享下佢個仔今日點

仲未起到底佢個仔咩樣？

噴你椒水，再告你暴動

蓋世太保喎

香港人最叻擦鞋，佢點會無朋友

做就做到極致

咁大細超ga
高層真係有特權
全港警員仔女都應該被護送lo

我都係P

標題唔夠吸引呀，學吓謝振中個post

90幾版回覆

謝振中狗仔狗女讀聖保羅男女小學

認同

Ｅｒ…